{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7113&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔컬리넌건대1호점"
    },
    "text": "都市感覚の個性的なデザインホテルとして都会的な感性と特別なデザイン、そしてドラマチックな空間を提供します。 若者に人気のある街、建大入口やデートに適した子供大公園に近い位置にあります。 宿泊施設は子供大公園と建大入口駅、COEXと車でそれぞれ6分、7分の距離に位置しており、チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前7時となっています。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室では禁煙が行われています。 Bath Amenityは有料で駐車はできません。 客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、ご宿泊客はカフェテリアで無制限のセルフサービスを受けることができます。 ホテル内にはカフェもあり、最大人数を超える場合は入室できず、事情により情報が変更される場合があります。 オンシーズンには料金の変動があり、客室イメージは実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが明示されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障せず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザインホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "都会的な感性と特別なデザイン、そしてドラマチックな空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "建大入口や子供大公園に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "COEXまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "COEXまで車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前7時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックイン時にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェテリアでは無制限のセルフサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 306
    }
}